侵侵岩岩話： 武漢肺炎係惡作劇

BREAKING:

Trump just called the Corona virus a "hoax" at his rally of morons in South Carolina.

“They tried the impeachment hoax … this is their new hoax,” Trump shouted.

片：

有左膠吹奏話加洲得200個test kit 話侵侵咩都唔做

無事嘅 係民主黨嘅惡作劇

岩岩又有一單社區個案

支那生化武器真係勁，攬炒全世界

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

侵侵一陣可能會呼籲bill murray，攞齊捉鬼敢死隊嘅gear, 出去捉武漢肺炎鬼